唔訓既你 依家做緊咩野?

我愛樓主！

瞓唔到
胃痛又肚痛
準備傾到瞓得著為止

我愛你

樓豬係靚仔

thx

死，樓主冇re到我個句，反而多謝另一個，死啦我！！！

你好敏感

你女朋友對奶好敏感

Bi唔得架咩

可惜1頁完post

你一定唔會

收嗲啦

颱風下沉氣流熱爆全港 長洲體感溫度下午高達50度

首先

你要有奶

今日真係完全冇風

死啦！！！OMG！！！

田絲要做你女朋友

無聽過你會食奶類製品

睇緊j 圖
老實 我覺得構圖用色真心正
但我d fd話重口味
話𡃁模個d會好過我睇個d

可唔可以放出嚟討論？

今日真是好撚熱..

樓主出句聲啦，我女仔人家要d矜持架嘛

巨型桑拿

55

放啦，我都想打下J

一離開有冷氣地方就想死

開冷氣都可以係焗

咁兩登係多毒撚架啦 真正9笑既人是唔會上的

點解得1頁

動物節??

why 55 me...

屌 唔郁都標汁....

好

因為星期日個個都去玩了

要有女朋友

Sorry，一d都唔好J，冇性趣

sp丫嘛

我覺得正囉

其實我真係想試下點樣體感50度法

星期一要返工

good name

漏左兩隻字

yes

唔好再恥笑我啦 我自己知自己事啦
崩口人忌崩口碗

又另一個故事了

請

Please write the full form of sp.

放左啦

咁大家口味唔同

不了

都係果句啦最認真果句 夠用咪得

唔是j圖啦 藝術作品

say la

死啦 thx

好野，我地大家口味一樣，好一致唷

靚但唔好j
而且我覺得啲色似filter多過執過色，好偏

點解呢

有綑綁既
不過廢事放上嚟

咁我死咗去啦...

small potato

唔係呢兩隻字，個兩隻字通常係放係thx後面既

要返工特別唔想瞓

以為有bam野睇

tg你

我今日做左方丈

thx for sharing

樓主is soul predator

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

真心喎乜野問題都無...

中文字黎架大佬

眼訓了...

係度講啦

咁瞓啦……

好熱

不了唔是好想訓

你聽啦 我懶打字

你兩部冷氣都熱...

港東

你打字啦 我懶聽

聽喇聽喇

屌你

special person

諗唔到呀你講啦

熱屎人了

邊有兩部

焗死

。。。唔識評

都好，唔錯

咁大間房一部夠咩...

thx 已射

認真的

咁你expect係咩

有冇人介紹下淘寶有咩休閒靚衫 手痕又想買嘢

嘩聽到一句野就咁易射咩...

我係方丈

會中伏 不了

你依家呢個答案仲好過我本身想你答果個，果然係老師人材！

喊咗
我會努力

出去買啦，最憎TB

咁你本身想我答乜

嗰幾粒波中伏咋

我講既又點同呢？

女裝？

咁你介紹下

算啦

spank patpat

係

著開U記，佢度d衫實啱我著

聽到就射就太弱了

同埋師兄同仆街又鬧交

唔知你地玩乜鳩

講D唔講D

U記 辣殺著到唔想再著

諗起U記d監躉衫同埋醫院衫

s4

準備去日本入貨了

咁窮有乜法子...

四年前成櫃都U記 到而家一件不留

希生

去到日本大把其他牌子揀

咩風格
我通常睇都日系

???

咁勁？

可唔可以比D來

年年都差唔多 根本買到冇得再買

都係買淨色架啦 其他衫真是玩咩..

有幾垃圾？好過TB

GU仲有呢

介紹下 我鐘意casual d
太cute cute我配唔起

I am strong

買crossover T
最近啲39蚊背心幾正

咁細件...抹地咩

I like it

通常去日本都係買潮tee

真係得男裝淨色T係買得過...其餘真係...

用十萬噸情緣King Sir個tone講I like it

我講乜你都like架啦而家

我唔潮 點算

同出一徹

著左就好潮

樓豬出pool飯

Print Tee一街都係真係唔敢著
背心洗兩洗就鬆晒

我真係好想知你咩樣，我講真實既樣

gu 仲廢過u記

真係柒頭一個

就是要來抹地...

布 去日本搵collect point旗下男裝鋪

借問聲黎緊呢幾日係咪仲有波睇？唔想再陪老豆睇 同埋樓上睇波睇到拆樓

平啲又差啲
痴線根本兩間賣嘅近乎一樣...

d jogger都普普通通啦..

捐俾非洲小朋友好過啦..

邊個藝人同你個樣似，我係楊千嬅個類

雪糕

得閒望下先thxthxthx

今日last好似
你唔睇波你老豆會回...

我會去collect skin架啦

好似有關係架嘛兩間野

差唔多完了
星期日晚又有

那就太好了

有無諗過香港既小朋友都要你地捐助架

......留比其他人答

嗰個囉

定唔知仲有一日 對rb leipzig

想叫春

Wtf 仲有 樓上就黎踩爛我天花板 準備報驚 閂左窗都聽到佢地嗌

秋官?

又係洗幾洗就霉晒...

我好想知，呢度有其他人見過你咩？

kk

報驚

即係有人見過？

根本姊妹公司

春

港島d樓核彈都炸唔爆啦

叫啦
我都想

大家好

如果你樓上條友真係踩得冧你天花
我建議你報屋宇處

同一個老母

大家最近點？

牛仔褲不嬲都唔洗架啦

靚野既話

捐俾我先

我前年買果條而家仲開心著緊

hello

就來要死了

你賣咗畀我嗰條我到依家都著唔落

你大過我

已經唔知點應你

以前識人操牛 一年冇撚洗過

有得諗 唔該Ching

巴打之前係咪你介紹佐敦既餐廳？

真心喎以前住鰂魚涌的

成日覺得會好撚臭

灰撚咗 係嗰條質地又痴塵又剩

以前住寶福山

Rich

Nice place

我都好後生啫⋯⋯

bb im sad

其實我想像唔到一年唔洗既褲

醃撚爛碌鳩

依家住寶福山附近..

why ar

依家咪去左牛屎地方 又rich...

Agger

點解要搬

我都係小朋友

呢樣難啲 除非佢瞓都著住

好撚難頂呀

idk why too...

好核突 買返嚟都冇洗過就著
話會洗淡啲色

三層獨立屋連花園

因為屋企唔好景掛..

Sor秋仔唔係我杯茶，byebye

真係有...

你之前係呢邊讀書？

雲加

慘被。。。。。。。

Dom撚咗張床

牛屎地方三層獨立屋連花園千幾萬有啦 塊地貴炸ma
不過千幾蚊我都無...

呢個世界真係好現實
其實係其他人話似咋

為什麼？

其實1歲就搬走左了

太好啦 輸左就最好 唔洗再睇

我廠 無了

屌，聽日又要番工

唔該你

你又係阿迷咩

係呀係呀

要幾白痴先做得出

如果得一個人話似 嗰個人係盲
如果有一堆人話似 咁你真係似

好辣殺 比西維玩 希望西維下年唔好降落去踢歐霸
唔係爺爺收皮

Dad

oreo巧巧食

YOUR DAD =/= MY DAD
NONU OF MY BUSINESS

死港女
自己諗啦

橙

解話: 外表認真唔似
特登扮就似

咁你又問

著咁硬嘅褲瞓都唔舒服啦

係啦 得啦

LOOP CYCLE

其他人話似就即係好撚似，我收返哂我呢咁多日講過既野，

-.-

千幾萬...
我bb真rich

eaten away

聽日食乜好

十幾歲年少輕狂

收皮啦死港女
選都唔選你啦
有咩資格選人呀
我樓豬大把女

咁現實

想 我都好想好似中咗頭獎

你老豆踢你出門口

唔想返工阿屌

屌你牙
暗串爺爺踢歐霸

如果番shitty就好啦

利子好手足

樓上仲嘈緊

你要埋我個份

你之前講果間燒味叫乜呀 我搵唔返個post

爺爺唔收皮得的 我廠需要爺爺

屌你老母 西維無冠軍 笑撚左 得入球

我去死左佢算啦

好絕望

又shitty son

聽過

贏左冠軍啦 爺爺

有得揀我都想做台妹呀

你食返洋腸啦

不要再說了

咁姐係爺爺贏?

辣殺

一齊shoot out 爺爺

禾手飛佛戈

你有幾塊地....幾時借塊黎比我訓棺材...

Go ahead! None of my business

係 贏左冠了

台妹公廁黎
不了

me

自己煮

唔開心
深潛

有咩好

今晚要早訓啦

韓妹係g

樓豬振作...

不了
要等人踩過黎收租

挽留

屌柒佢啦仲忍乜鳩

最懷念的一份工

咁on9=_=

我地煩緊點拆
師兄同賤人又開火

咪撚理鳩佢啦樓豬

唔玩流了

True

記住起酒店

聽住先

羸冠軍唔代表唔會收皮

球證足總都係雲加既人
約已續 人已買
爺爺

有d難
成日坐監

...... 好現實

好多女仔都同我講 唔要禾

BB去過?

0200

12點先番到office, 坐一陣食番個三個鐘ge飯, 坐到五點前收工

Champions England Arsenal (5th title)
Runners-up Spain Sevilla
Third place Germany RB Leipzig
Fourth place Portugal Benfica

lm...

未牙

agger手足

每日個routine就係諗點解自己咁撚失敗

Top scorer(s) England Theo Walcott (2 goals)

西維班傻鳩 以為贏波 拎冠軍

咁起三間屋

小明拎住個熨斗入地鐵站之後無晒啲錢

daddy羸冠都要比人炒拉

r你腳煮先

點解可以咁好

咁都好牙起碼有人咁講丫

on9故

我爺

睇下點先

蔡健雅 Tanya Chua - Easy Come Easy Go feat. MC HotDog熱狗
幾好聽

==???

諗撚咗勁耐都諗唔到
你一開估即刻屌咗聲

咩事 無睇

西維連贏2場
但拎第 2

我愛樓主

你地加油 明天要反早共

天日小西灣

其實嗰條臭閪係咪收咗人錢入嚟玩鳩樓豬

樓主走左...

高質

.jpg

第一次見呢啲人

不帶走一片雲彩

其實無乜損失就由鳩佢啦

條街好熱

玩我啦
我想俾人玩

成個feel都係假膠咁款....

比奇狗沉左船

唔想個天玩我

宵夜時間

口德-1000分

食完doritos

劣幣驅逐良幣...

口德村村長？

how

.... 其實我都唔知發生緊咩事

新強記

你地唔係傾左好多晚既咩？

lose money
but win double money today

多謝

我以為佢地識

佢兩個係 我新人

he dump jor ho door to play??

發生乜事

有冇人想識我

今日先入嚟

呢排成日訓唔著

打中文啦 拼音狗

喺副學士post見過你 asso

彈住琴唱李香蘭唔該

自貼左無人理我了 針

我都係
又無乜朋友 無人陪我傾計

睇完阿狗打飛機杯 打成咁真係

Hello 升咗哈佛了

你係盲撚 定我係透明撚

好靚仔 扯咗

訓唔著都要訓啦唔洗做呀 ?

THX

哈爾濱佛教中學

0500

佢dum左好多去玩?

其實呢幾日 自己諗左好多野
最近一直想自己變好至一直減肥
希望透過減肥令到自己生活有翻希望

最近發現開始瘦左之後 我自己人生冇咩大改變
原來係我對變好既認知太表面
認為身型做好就得 係大錯特錯

真正既變好係屋企同學習都落苦力
做到呢2樣同身型同時進步
唔好忽略任何野 任何野都一齊進步
人生至會慢慢上軌道 至會慢慢變好

冇心講經 少少體會

冠軍耳袋

佢賭好細MIN BET

Hi nice to 搣u

又話早訓 朝早呀 ?

0445？

以前牛津

叻仔

1. 你瘦左幾多
2. 你自己都識講 其實你減肥 唔止淨係外表變瘦咁簡單

巴打點減肥 ？

姐是一串魚丸子都買唔到果隻 ?

讓球 MIN BET

搣肥仔

我依家波大

0230

布歐

你清減咗好多真心

驚叔 原來你讀果科 有助考消防隊長之後 升職

一睇就g me唔識依d野啦...
盤都唔識睇..

恭喜晒

邊樹有呀

躝啦

3個星期11磅

其實講咁多野都是想同你9up下親近下你

好想吃雞啊

有 次次見你都瘦一圈
不過都殘晒

呢啲呀媽係女人嘅道理細細個就知
不過懶 樣樣都求鳩其

你點減

好好
我依家反彈左（因為屋企事+轉環境，就暴食同冇去運動）
先發現情緒管理最重要

頭先見到有Ching問做到
80%飲食控制 配搭20%運動

想同我傳心 ？

我近視都無得做消防 激光又救唔到散光
我散光好撚勁

道理人人都識講
經文我都識講
做到有幾多人

唔算好多 但好健康既進度 加油 過多2個月就會顯晒架啦

call?

好似唔關事 激光完就OK
唔CHECK 散光

知道❤️❤️

飲食分享下

我呢幾個禮拜都控制飲食 好似減得太勁 成個人好似凹曬咁 減得太多其實好核特

真 其實飲食好緊要 所以我失敗了

大笑左出黎
晚晚食M記

唔講邊有得9up

其實係咪身型似先改咁既名

我識好多消防佬
佢哋都同我講過我隻眼情況唔樂觀

晚晚吸空氣 飽到痴線
唔知點解瘦左

邊有晚晚 一日咋

你有幻覺啦ching

我而家冇時間食嘢 日日焗住食fast food junk food

話撚左你啦架減咩q

佢又唔係考個個 佢識閪咩
算啦 你都唔會考
同埋我9UP 下

宵夜

你keep住戒夜晚飯

因為你識光合作用囉

屌 明明今朝磅75kg
啱啱再磅過78kg

跟住就係食面 笑臉
減到個人凹曬咁凹曬咁凹曬咁凹曬咁凹曬咁凹曬咁凹曬咁

不要說了 勁鍾意食野

成個人面色勁難睇

無戒啦現加 做多D運動咪算
老母去左旅行半個月 無人煮飯

你係咪有朋友仔搵你..

i mean pubg

78KG 重我16~17KG

就算真係考到都唔考啦
家陣有好路數
你想考

有D 啦 考都想考隊長
加油

有時真係lunch食完去到宵夜先再食

rip

冬天前72kg
有一排係咁食海南雞飯

屌 變咗依家咁重

wt is pubg

可能係⋯⋯

一定係做運動+戒油鹽糖澱粉質減得最快
但後者難到嘔
同埋啲肉firm返都唔會輕返好多 反而body shape好明顯會靚啲

點捱到咁耐呀

84 可以抱起你了

文職都好似唔錯

重到咁

吸收得仲勁

好難戒食飯

文職 .... 唔好玩 文職最難考
文職不如做返我本行

唔想食

餐餐出去食 現加 橙

澱粉質其實好似唔可以戒
不過有好多種分法
有d按ratio咁食澱粉質protein果D

所以要增磅的話 一日三餐海南雞飯好快見效
利申：午餐 晚餐 宵夜

屌我樓下勁撚多檔海南雞飯
差唔多日日食

法國今日無米落過肚

痴線
快D 減肥啦驚叔

你咁有米 咪扮啦

後者仲可以食d咩?

樓豬

就快減得
打算學你咁做gym
你喺邊樹做？

想減咪買雞胸返黎食

樓下CLUB HOUSE

我重申 做gym 係減唔到肥

比人玩真是唔好受

Rich撚到

咪玩啦

既然大家都有問 我唯有答下點控制

其實飲食控制 唔係純粹單純唔食野
而係要食得健康 咁點先為知食得健康？
我地香港人普遍㢢病 都係汽水零食糖份鹽份
大家最好做到戒汽水零食油炸啦
不過戒唔到可以慢慢做 例如
叉雞飯 瘦叉 走色 唔要雞皮 就已經好好
呢係第一

第二就係營養要均衡 雖然好廢但的確十分重要
可以係食茶點 有一定分量生果 咁就最好
確保自己每日食足肉同菜 等等

最後分享下自己小貼士
水要飲 一日要八杯
唔歡喜水可飲綠茶

利申：非專業性人士 係網上學完再篩選
有錯歡迎指出

雞胸操肌架姐

那有錢

我要增肌現真肌

我擺到明係一個性情中人黎架啦
幾個月前有條傻鳩入黎講幾句野都可以激到我訓唔著

訓唔訓都要做嫁啦準時7點起身

做gym係firm d 但唔會輕d
除非d人去gym room係跑步同踩單車啦

上連登 勿認真
對呢d 事唔好咁上心
做人都輕鬆d
take it easy

減左先 太肥

最好係少食多餐

唔覺得快
但線條係好靚

ching 好波

梳囉

姐係一定要從食野方面入手?

唔好唔記得我做邊行
兩管齊下

都可以

肌肉多左反而仲重左

玩下啫，梳囉樓主

gym 加 飲食帶氧啦... boby= fit
世界上無不勞而獲....

唔緊要啦
我喺現實受過大百倍既屈辱架啦

肌肉係輕....

做乜拆穿佢
即係佢本身越嚟越肥

佢幻想自己有肌肉

我要減腩

最大成功感 係打波快攻，跑快左

我唔係真心攻擊你，我只係統粹無心咁玩下，唔係玩鳩你個d，都只係講下笑

訓了

唔知你係玩定認真啦
照下鏡啦你好心
以樣去識朋友既話 相信你現實唔算多朋友

帶氧 負重 隔日做

總之我喺呢方面係好有陰影 一言難盡
仲要見到你真係即潛果下真係會躁左

no that's me

瞓了

congrat

點減呀

心理先係最難 控制自己忍口
我喊過好多次

想買vapormax 一路睇緊

唔好嬲啦樓主

last day

我都想知點樣焗部減肥

亂左 我意思係體型不變既話 1999

依個真係駁唔到

嘻

我即潛係去左廁所爆石，依家準備訓

加油啦 努力

唔得的

咪咁啦

飲食控制攝入既熱量同營養，決定左你消耗熱量之後補返既係脂肪定肌肉（蛋白質）
有氧係消耗熱量同脂肪，但消耗到咁上下會分解肌肉
無氧（重訓）可以保持/增加肌肉量

正式訓了，熄wife

好多好多體會 之至呢個世界好大 自己好細

咁早呀 上面D野抹左佢啦 呢度隨時都歡迎你架
打文打成點呀今日

我往往以為自己處理問題好成熟
原來自己係用最幼稚既方法去解決

所以要一起做的牙

886

想試下TRX 會唔會好難？

通病 睇人覺得人地好幼稚 但其實自己做果陣用第三身去睇自己都好幼稚

TRX 好多玩法 岩女仔多D

D frd話減得快 諗住試下 要搵人陪我做

TRX 好撚貴 聽講 要搵教練 我自己都唔識 不過個場有得玩
其實係用自身重量去玩

2點無哂人

朋友話你知 係最岩聽

睇左睇 覺得好難

知道

我有d興趣 去玩下先

人呢

有呀

洗完白白

冇架啦 你可以去訓啦

以為你訓左

真好

DLLM

樓豬唔理我 打左咁多字...

唔好唔開心啦

?

以為兩年前分手會好快無咩事
點知一受到啲咩刺激就會崩咗潰咁喊

你個名

無野啦 人地都道左歉+我敏感姐

慢慢會好翻

=.=

=.=" 搵工未呀
伯母同我講佢好擔心

飽

難咪練囉

on9

就喇
聽日早

你又興睇港甲呀

屋企大都玩到既

eat wt7

岩聽有咩用 最真先有用

邊到都玩到啦

呢排同分手嗰日一樣 好掛住好掛住佢 做咩都無心機
我係唔係痴咗線

有時諗撞到真係唔知點算

勁就去打CBA 啦

你點會知我屋企係咁？ 你黎過我屋企？

666666

我係最右邊坐係到個個廢青

關咩事 打NBA LOL 加拿大

你行開

我明白你果陣搵工既心情了

MISS ME?

講又唔信

有咩好擔心 錢又唔擔心
唔明急咩

典解....

聽日訓到幾時都得

認真喎屋企細點玩 廳又會阻到人 房放左張床枱櫃仲有幾多位玩

幾時有擔心過
你係咪聽錯伯母講過野

現在信了

HIHIHI

今日又去了狗會CASHOUT 了 精神既

又想去食buffet

我話你自己呀 慢慢搵 最緊要搵到份好工 地點好

helllllllo

出走廊玩

幾時教我點睇盤

介紹女未呀 我個心好痛

唔教 唔會教得識人

咩都試下啦
反正fg就是賤

傷心了...

呢句真 FG 唔係賤
係白紙一張 學咩都得

睇左醫生未呀 心痛可大可小

唔使傷心 你唔賭 你唔會輸
你賭 你會輸

我之前都用左一年 捱過好多日子

手痛呀 比錢我睇物理治療啦

cashed !

EASY

你邊有女

無其他人咩=.=

不賭便是羸呀

真係多女

講笑 冇試過 亦都唔會咁樣衰

你唔好咁直得唔得睇到句野覺得自己都中埋槍

炸雞

只可以話 唔係人人有偏財運

李家?

買張yoga shit係屋企柒下算啦

Yes

我有

其實幾好食

你屋企咁有錢 咩都有

Yoga shit個個都有啦

我無/_\

收皮啦關我撚事

Im Sorry

咁買張

今日撞到中學同學
佢: 你做咩大隻左咁多
我呆左唔識應 笑笑口走左

得啦 巴閉啦

俾人壓到得返10k...

我無

咁我都有 所以柒緊了 遲D買個滾輪碌先

矛錢 拎D YOGA SHIT 錢去賭 變十張 仲好

李家食屎咁食

輸左2k了

真...

分享下都罵

威

IT 無20K 都唔好做

Agger 啲撚樣郁下就賴人

剪一半比你

2K 輕鬆 入500 2X1 搞店

8月set個target俾自己

爛賭鬼

我要哂

努力減肥啦

男定女

Set咩牙

再去多次泰國..

食下其他啦

請問手足fg起薪...

YS
生財工具

我都係用利是錢買 </o\>

女

thx手足

冇圖咩都係假

去上班台 睇IT POST

咁比料?

7k

送張比你

無錢

食得？

無

頂

............................................

咩target

今日去搵個中學同學
佢: 你炒完車呀 個頭咁紅既
我面都紅晒唔識應 是但話想沖喜下就算

有冇人知如果係九龍灣地鐵站 點去ikea?

努力上進d frd

RICH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
帶埋我求下你

你食比我睇

10張有西用牙...?

李家都晤平

有錢輸都開心的

原來咁樣COW女
等我拎NOTE BOOK MARK 低先

想戒糖同早訓

比如呀....

去德福出口搭Shuttle bus去megabox

咁夜都未訓呀你

下年八月

睇藍色好靚艾豬 好似睇到D 有錢人既生活
我呢D 社會低層

用完了
不如你帶我 求下你

講笑

下年8月咩日子

如果你有入錢 睇中果場我可以比下意見

仔來的 ching gay?

我應該要早訓架朋友仔

.....撚狗咁撚

你都低層 咁我見唔到高層

=,=?

點解個世界咁不公平呀

你又無講男定女
我係女睇到真係笑到GAPGAP 聲

最近積極儲錢去日本

應該下好啦 3點啦一齊 聽日要返早

a出口之後直踩上去
去到室外交匯處果度
入面搵架去megabox既旅遊巴

十卜

利子ig 又大隻又靚仔
好似見到d成功人士咁

Thx

輸錢邊度開心...

去歐洲先要儲

DLLM
曲到圓

冇得睇

因為就到生日 當係生日禮物

你日日都吃喝玩樂 又唱k又bbq

賭波賭到咁 厲害

想去了 英國睇利記 計畫中

d女咁撚串的話我真是會兜 口兜面叫佢比次機會我唔好蝦我

就3點！

好
如果早d入可以買到今日三賤對家啦

呵呵

咩野叫好似呀

早就應該啦 我今日日職起大機 CASHOUT 了

其實我之前去帶6000就夠洗
不過今次想買starbuck杯

留名學野

starbuck x fragment 果隻?

吃喝就有 毒撚唔洗食飯呀
玩樂就無了

去長洲都要啦....
澳門就唔洗姐

好大隻

我想知點cow女

請咗成半年

好!

好細隻 仍需努力

我個FD都中左唔少
雖然200一注

有錢人

條女返返條仔既身邊了
我約佢 佢又唔理我
但又無同我講清楚

.... 講?

澳門呢啲

不知幾多節目

去睇現場係每一個球迷既夢想

j左好耐

好憎呢啲

SAD

200咪幾好健康注

我實現咗啦
你呢

你地都唔教我無人教我了
d frd子都話教我無用無資質

你去2次泰國=一次英國
下次帶埋呀 我做司機最多

我想睇nba

唔準侮辱辣殺

噢 咁886了..

可以介紹師姐

Go

我都係200
...
所以冇左2K

之前有個搞NBA睇波圑話最少3萬

我係咪應該唔好chur佢
自我收皮算

掉返轉諗
你玩1000 你無左1萬

yes 起身反共食飯放共返屋企訓教
日日都咁樣做

係瑞典睇左伊巴同BALE

當你乜撚野

on9...
世界無溝唔到既女
只有唔夠利既鋤頭

應唔應該問清楚點解

你帶我去英國求下你

我去英國睇波都差唔多

..... 200蚊咁大都夠薑落

我係香港都睇左利記了

都岩
自問冇膽一注>500

利

好後悔之前係酋長門口冇入去 諗起都覺得自己on9

ok
你自費機票酒店

有工返 我想返工阿
失業

當我水泡啦

要咁貴架

伊巴

好過我
共都冇得反
日日蛀米大蟲

係都去Stamford Bridge

香港利物浦啲球迷好惡

又多度英國。。。。
屌奶星你唔去比個機會其他人呀好多人想去呀

過關 讓球
3X1 星期日 2 FC岐阜 (主) 對 群馬草津溫泉 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.98
星期日 4 仙台維加泰 (主) 對 柏雷素爾 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.19
星期日 5 FC東京 (主) 對 新潟天鵝 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.95 $1000

MIN BET....

其他你包 交通飲食

冇呀 唔夠時間

香港熱屎辣辣

我都好惡

香港利物浦啲球迷成日自瀆

有冇跪拜爺爺

早講拉隊埋你名上去一齊r腳趾ma

YS 包埋你叫雞

same here

個陣冇興趣 老豆係咁話一齊入去 但依家諗諗下早知入去見識下⋯

走啦轟

咁多米蛀多幾代都唔怕啦你

依度有版你睇

你返咩

屌 同屋企人去歐游...
有錢到
我同屋企人去長洲

係喎盤係要200..

冇 個陣咩都唔識

香港個啲見到想打柒佢

唔買三賤對家
對唔對得住自己
btw問下你點睇既先

唔緊要啦去多次is oj

日日call g
三萬蚊過夜

...會俾人屌...

我買過關同單頭 只係買3X1/2X1
三賤對家今日SKIP 啦
點睇 我靠直覺...

好大隻
我怕怕

好耐啦

如果有錢 想同我老母去日本

見係你 包埋你雙飛

cafe收錢 全日做20個客... 姐係開一次個tray我袋20蚊

認真呢
靠直覺贏到多過人工

返緊工

... 耐極有印象 我想做你老豆個契仔呀

覺唔覺得講出來好醜怪

其實冇乜frd會想去 女仔冇乜興趣架

講笑 有得睇盤
直覺買1K 你估我真係錢多

鬼妹
狗衝

同老母行街好撚辛苦
上兩個禮拜同老母行韓國
條友行街行到癲撚左咁

比人屌下就有米蛀我都想呀...

GOGOGO 幫我買左機票先OK?

Find me

WT工

祝馬迪斷腳

有幾 細個個陣喎 邊會睇波

估到啦當我on9咩

請我

唔收呀 滿額

慌死你老豆唔的你多一次去睇咩

日日都屌你做埋我果份

看更

CSS family trip去英國
屋企好有家底

仙台最尾一分鍾絕殺 係屋企大叫左

連韓妹都頂唔順
差d要同我分手

你都有

同女人去旅行應該真係幾悶

Really? 好喎

肯定走啦咩
唔好去19000ok?

我係伯母世伯喜愛形 你老豆老母見到我實收我做契仔

唔係你買埋俾我？

何惜

如果我係女仔你話幾好呢

睇左25年波了

佢係個d去過一次就算

陣間tg教路

笑4 伯母 係咁SHOPPING 諗到個情況
你條女仲要係執邊陪住佢
聽講伯母英文好勁? 唔知有冇記錯

咩呀
咪過黎你果隊囉

出年先有假
我都想再去

痴線 好細個個陣

岩
我去兩次日本都係全男班

可惜可惜

請你放棄依個諗頭就得

你而家好大個咩

咁講野
sad jor

十幾年前已經去左
更有米

那有錢呀 你幫我比住先 雙飛呀
雙人機票呀

我ok架 daddy

你好有自信

ok la 條友浸完咸水返黎

依度得我係窮的

希望12月去得成英國

我好似廢青咁

出黎食飯 簡單同你講下啦

我帶佢日本食野

咪呀屌你
我要爆炸頭呀

OF CUZ

教我買波得唔得

實有機會 放心

+1
冇family trip依樣野...

伯母識講英文好撚勁...
今日我老豆 拎住水 唔小心倒寫水 落鬼佬D野到
跟住同佢講中文 唔好意思 你無事嗎?
我即刻望住我老
再同鬼佬SAY SORRY

2次日本....
我去南丫島day tour炸

唔得呀
走啦

唔得

叫男朋友養其實真係好開心

rich

唔大 但唔係呢一兩年嘅事啦

依個真係諗都唔好諗了

爆炸頭走埋啦BOR

點解

都係果句 快錢呢家野 唔係人人岩搵

你地係咪當香港酒店其實。。。

why

馬迪 49000 .JPG

我老豆都唔識英文架.....

女仔學咩野賭波呀 無人要你呀 小心

55
你下個月去澳門呀可

唔識英文有罪嗎

行開啦 你年尾去

BC仔

BC 係咩....

上面利子應了

未firm架

仲未呀屌你

無罪 但件事幾好笑

John

JOHN!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
同你FD 去夠了

俾女朋友養仲開心

Why go馬交牙

問樓豬

包養我OK?

我都想食軟飯

知來有咩意思呀拜左先啦

你諗住幾時去

我想知幾賠幾嗰d咋！睇都睇唔明

原來都係外國人....
提子

打錯
澳洲先岩...

你大忙人 你有時間先算啦

圖

我呀婆成日同賓妹傾計 cla

想天氣凍嘅時候

依家都係特衰

No another one

想知再po

有賓妹
呢個POST 咁多富2代

你養我 求下你

想咋 無伴都唔會去

想G

岩岩摷個錢箱仲有幾皮淨 can i john

反彈閘住無回頭

所以失落死了

我可能summer

畢生志願來

pm

乘數。。。

Of course

我都唔靚仔 我只係要求有一個女仔可以唔好介意我肥窮毒柒矮樣衰

我

又係度扮晒野...
出到黎連mk妹都出水

利子高大靚仔有錢

天氣太熱

點解牙

今日幫個frd搞機票佢比個bno我已經哭左了

一打唔使找啦 接實啦

吹大啲牙

如果我一年飛多過一次英國係咪會比人打死

我都有BNO 你無咩

Grad多數都係67月

真正的上流社會

就是唔是自己的賓妹先cls牙

銀行AC 幾錢呀 準備過數比你

屌你 我無

咁撚搞笑你呀婆

你可唔可以到時唔得閒牙等我同佢去

唔會

太靚
自卑